摩連奴：當時我求皇馬讓我離開

據西班牙《馬卡報》報道，現任曼聯主帥摩連奴在接受葡萄牙報紙《Record》的採訪時談到了當時他在皇家馬德里執教的歲月，他表示當時他不得不求着皇馬讓他離開。

摩連奴説：“我的工作不只是接手一支球隊，並且讓他變得強大。我還要為球隊建立一個新的體系架構，讓球隊更具活力，這也是我現在在曼聯所做的，在皇馬的時候也是一樣。”

“皇馬是一家有野心的大俱樂部，當時正處在一個困難時期，和巴塞之間的差距越來越大。”

“無論是俱樂部、主席、總監還是我都覺得，當時(摩連奴執教3年後)最困難的工作已經完成了，所以他們希望我留下。事實上，我不得不乞求他們讓我離開(beg them to let me leave)。”

事實佢執到黃狗條後防好好

被人掃走個霉樣

Agger
改革左個體系同調教到有番戰術紀律

睇得出喇，周圍辣火頭擺明博炒

最勁個中場都係佢買返黎
不過自己唔識用

皇馬都係摩佬之後先建立起皇朝
佢打好左後防個底

反摩都覺得摩狗教鍠係最成功
比起國米車仔，佢改變左隊波既未來